古囝戴帽

利巴迷有冇d酸

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

樓主利疤雜種

聽日下晝三點愛丁堡要人！

咪25啦

3入球2肋攻

南野吊打啦

去左德國個背脊幾能firm

利錢已袋
杯已捧
人已買
仲酸

Who?

山寨聯賽都j
傻閪蓋狗

其實牠先係

山寨王排緊第四仲要踢多一場

笑撚死 成班趕古仔走 死巴狗

回家未

代表作